呢個人成日都覺得我地做錯。

正一人頭豬腦。有腦既都知咩事啦。
奶共豬。

Recap返大家記憶佢係邊個。

佢想出名大家幫佢啦

反思緊

市民欠咗市民
市民又欠咗市民
跟住市民又欠咗市民

佢真係好on dog囉。根本唔知自己講緊乜。因為佢冇腦